[TG] 教畫畫GP

小弟依期無聊 想開個GROUP 教下人畫畫

又或者唔好話教 小弟其實都一般料子 當交流一下就可以

太高手請三思先入黎 可能小弟會令大家失望

有興趣放低TG

同埋收夠人就唔收 所以可能有D巴絲會入唔到 因為唔想咁多人 照顧唔到

有冇作品睇下

入到黎咪有，但我唔勁，驚你失望

費用全免 因為我好廢 所以大家唔洗怕

Tg: tamjaichisinlo

9流下

推

tg ttl1234

PUSH

push

tg kwan666

小弟對畫畫係零 得唔得？

你想學咩先?

tg DustyDragonTavern

交流下

想學水彩畫
Tg @JulianJoJo

@tgtth

woodwoodYuen

@amblers

@hc111

cant add

Sorry, its

LM學野

會畫下低b 畫但唔識認真畫，求加

係畫咩多? 動漫定掃描/水彩

邊類畫？

想學下野

Sister_T

Oscuros_Oscurol

cccx12

滿左未？

想學sketch

Karinagood

已經好久無畫畫

@Badguyc
我都想學下畫畫

@topaz123
有興趣學素描，但好多年冇畫畫了

Dontbothermethanks

畫極都一pat野求教

@Drawinggod
一齊交流下畫畫
麻煩加我入group

好想學 希望入到

留名學畫畫

@anonymoushihi

仲有冇位，想學

tg:illpy
求加入學野

有興趣呀巴打

零基礎想學野

Solatido88

Tg @nairkmkyi

主要係畫咩架??

UNIKAWA

唔定架喎

咁加左我未

唔計中學art 堂 冇畫過畫

仲有冇加緊人㗎

係唔係冇加到人？ 我想學野呀

@Easyvalley

想學